{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_025323",
        "source": "도서",
        "writer": "노매드 미디어&트래블",
        "ISBN_ISNN": "978-89-9768-625-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "트루맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2013-06-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "마마브레드"
    },
    "text": "乳化剤や安定剤などの合成添加物を使用せず、自家製天然発酵種や良い材料を使用しておいしく健康的なパンを作って販売しています。 帰りは札幌上峰店の裏側、上峰ターミナルの裏門に位置しており、便利に訪れることができます。 上鳳駅を利用しても到着できます。 当パン屋のメニューには、さまざまな種類の食パンがあります。牛乳食パンは小（3,500ウォン）と中（5,500ウォン）のサイズで美味しい牛乳の香りがするパンです。 オリーブ食パンは4,000ウォンでオリーブが入って風味を加えてくれます。 ブルーベリー食パンは5,000ウォンで購入でき、新鮮なブルーベリーが入ったおいしいパンです。 チョコ食パンとコンコン食パンはそれぞれ5,000ウォンと4,500ウォンです。 ロールチーズ食パンや夕食パンも4,500ウォンで販売される人気のメニューです。 塩パンはソフトとハードの2種類があり、それぞれ2,500ウォンで販売されています。 最後に、チアバタは4,000ウォンで購入できます。 このように様々な種類の味と風味を持つパンたちを私たちのパン屋でお会いしましょう。",
    "QA": [
        {
            "question": "パン屋の場所はどこですか？",
            "answer": "私たちのパン屋は札幌上峰店の裏側、上峰ターミナルの裏門に位置しています。"
        },
        {
            "question": "パン屋にはどのような種類のパンがありますか？",
            "answer": "当パン屋のメニューには、牛乳食パン、オリーブ食パン、ブルーベリー食パン、チョコ食パン、コンコン食パン、ロールチーズ食パン、夕食パン、塩パン、チアバタなど、さまざまな種類のパンがあります。"
        },
        {
            "question": "牛乳食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "牛乳食パンは小サイズが3,500ウォン、中サイズが5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "オリーブ食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "オリーブ食パンは4,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリー食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリー食パンは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコ食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "チョコ食パンは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コンコン食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "コンコン食パンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロールチーズ食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "ロールチーズ食パンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "夕食パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "夕食パンは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "塩パンの価格はいくらですか？",
            "answer": "塩パンはソフトとハードの2種類があり、それぞれ2,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チアバタの価格はいくらですか？",
            "answer": "チアバタは4,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 349,
        "QA": 379
    }
}